
                      efectos especiales imprecionantes cada detalle esta muy bien echo . hay mucho bla bla bla pero ese mucho bla bla bla es interesante no es como otras pelis donde hablan bastante y te duermes aqui no te duermes ,se entiende todo y la accion esta muy bien ,hasta los momentos de humor estan bien echos .
        
            